年頭個個笑緊武漢肺炎會搞到Gina滅國

屌你老母回力鏢